（統戰）將香港台灣連成命運共同體

以下係冷氣軍師拋磚引玉
如果上到熱門會行動
正評夠多行動

緊記緊記
中共最大弱點係台灣同香港
但只係專住香港戰線係唔夠
一定要拉埋台灣組隊
中共洗左極多錢係台灣
就係想收番台灣
依個係中共弱點
淋病已經比左一手好牌我地打
一定係要食住上
就算依次香港死
都要拉埋台灣既中共馬仔一齊落地獄

統戰台灣
絕對絕對唔可以比韓國瑜當選
所以我地要將所有所有香港發生既事
帶過去台灣
比所有台灣人知道
人
今日香港 明日台灣
今日新疆集中營 明日香港集中營
宣傳需要平台
依個平台就係台灣既館長直播平台

將成件事前因後果做成一個懶人包
由大粒墨案件開始
之後到6月9第一次遊行
到依家所有發生既事
包括信用評級 明日大嶼 智能燈柱 有毒催淚氣 警黑合作 無差別打人 拉13歲小妹妹等等所有暴行
要話比台灣人知 我地係要雙普選
整合所有資料
再派一個人去將內容去台灣同館長直播講出黎
咁就一定上新聞
因為館長幾乎日日上新聞
佢係台灣反中共最大力
同時係台灣最受年青人歡迎網紅
623台灣反共大遊行就係佢舉辦

人選我已經諗定 但唔一定要用
首先依一次行動 單純係為左打擊韓國魚
經過依次行動之後我地都係唔會有大台
人選只係代表自己 將成個前因後果加上黑警懶人包
講比台灣人知道
記得依件事係極大機會上到新聞
我首推係大J
我以前真係對佢無好感
經過今次事件佢真係香港人既英雄
唔係咁多人可以放棄搵食去幫香港人發聲同落場
同樣係youtuber 而且係香港最勁既youtube
有影響力
行出黎唔會話唔知佢乜水
達哥食屎狗關注完未呀
其次係 鄺神 黃之鋒 周庭 rock哥 或者youtuber白兵
白兵真心可以睇下聽下佢講解
其他人選比如學生會會長
大家都可以提出
但必需要邏輯清晰 同埋識普通話
或者希望攪市民記者會果班人可以去推動依件事
因為台灣依條戰線都係好重要

推

有無諗過杜汶澤，台灣人一講香港就會諗起佢

唔好意思 借個位

可以
上到熱門會連繫佢
何韻詩都得
我希望係d知名度既人

杜汶澤又有健身，會同館長好有話題性成為大新聞，其實我有fb message 過佢向佢提議，不過佢應該無睇

新方向 向台灣文宣?

之前台仔出左個逆統戰，大戰略技術分析文宣
台灣要拉埋香港反攻支那而獨立

冇巴打睇過？

真係無
反正頂左上熱門先

館長讚過何韻詩欣賞佢，所以首推係hocc

老實邊個去唔緊要
最緊要講到件事比台灣人知
館長既力量絕對影響到台灣大選
將館長依股巨大力量拉入黎先有機會反勝

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

任何有助運動既野都要做
光復香港 時代革命

聯絡台灣人係可以，但唔該唔好拖人落水

自己香港自己救

唔好傻
我地有共同敵人
今日香港發生既事絕對影響到台灣

館長既影響力係好大
分分鐘大過小英

你可以宣傳，台灣人自願投入當然係好，我都識得d朋友去到台灣搵到佢地願意伸出援手

但如果夾硬拖人落水，同共產黨有咩分別

館長應該樂意咁做，你睇佢之前同黃國昌搞左個反紅媒集會就知